好駛好用三百幾年 家家傳頌

BB肚屙

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

on9

咪撚玩啦伍寶！